支持Donald Trump(美國陳雲，你問我答

陳雲bb

支持美國陳雲 donald trump

屌你老母

屌你老母19

g持美國陳雲 donald trump

...

雲叔垃圾一件

雲海都係叫雲叔

@Gachigasmboy 你老母比狗屌